# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-16 12:35+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-04 10:31+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applet.js:32
msgid "Take A Snapshot or Record Your Desktop"
msgstr "对您的桌面进行截图或录像"

#: applet.js:43
msgid "ScreenShot"
msgstr "屏幕截图"

#: applet.js:48
msgid "Whole Screen"
msgstr "整个屏幕"

#: applet.js:50
msgid "1 Second Delay"
msgstr "延迟1秒"

#: applet.js:54
msgid "3 Second Delay"
msgstr "延迟3秒"

#: applet.js:58
msgid "5 Second Delay"
msgstr "延迟5秒"

#: applet.js:68
msgid "Current Window"
msgstr "当前窗口"

#: applet.js:73
msgid "Selected Area"
msgstr "选定区域"

#: applet.js:79
msgid "Record Screencast"
msgstr "屏幕录像"

#: applet.js:81
msgid "Record Desktop With Audio"
msgstr "录制桌面（有声）"

#: applet.js:81
msgid "Record Desktop Without Audio"
msgstr "录制桌面（无声）"

#: applet.js:83 applet.js:88
msgid "Recording Current Window with Audio"
msgstr "录制当前窗口（有声）"

#: applet.js:83 applet.js:88
msgid "Recording Current Window without Audio"
msgstr "录制当前窗口（无声）"

#: applet.js:83
msgid "With-Audio"
msgstr "有声"

#: applet.js:86
msgid "Start No Audio"
msgstr "无声开始"

#: applet.js:88
msgid "No-Audio"
msgstr "无声"

#: applet.js:91
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: applet.js:95
msgid "Recording-Stopped"
msgstr "录制已停止"

#: applet.js:96
msgid "Recording-Finished"
msgstr "录制已完成"

#: applet.js:103
msgid "Pictures Folder"
msgstr "图片文件夹"

#: applet.js:109
msgid "Videos Folder"
msgstr "视频文件夹"

#. ScreenShot+RecordDesktop@tech71->metadata.json->description
msgid "Take A Snapshot Or Record Your Desktop"
msgstr "对您的桌面进行截图或录像"

#. ScreenShot+RecordDesktop@tech71->metadata.json->name
msgid "ScreenShot+Record Desktop"
msgstr "屏幕截图+桌面录像"

#~ msgid "Record Desktop"
#~ msgstr "桌面录像"

#~ msgid "Start With Audio"
#~ msgstr "有声开始"

#~ msgid "Recording"
#~ msgstr "录制"
